# Sobokan

Gra na projekt z programowania w Pythonie.

Celem gry jest ustawienie pudełka na czerwonym polu.

Poruszanie odbywa się przy pomocy strzałek. 

Gra napisana jest przy użyciu biblioteki graficznej Turtule.
